突發！病毒開始大規模擴散到鄂州

據湖北鄂州市新型冠狀病毒感染的肺炎疫情防控指揮部，為全力做好新型冠狀病毒感染的肺炎疫情防控工作，有效切斷病毒傳播途徑，堅決遏制疫情蔓延勢頭，自2020年1月23日11:20起，全市鐵路車站通道暫時關閉，恢復時間另行通知。

Push
要收皮了

原來支爆係以咁既形式

孝感市呢

wfc

集中討論同消息發佈啦

[港人自救]民間資訊中心

肺炎即時丨民間衛生局頻道
😷戴口罩😷勤洗手😷勿摸眼鼻口😷
本頻道即時更新公佈最新肺炎疫情

歡迎報料（Admin）
@hongkonger_00

IG

公海
@hongkonger_0000

爆導索

支爆=支那武漢肺炎大爆發

電腦大爆炸
全黨死清光

好似見到一大片陸地變咗紅色咁

封左個湖北佢啦

好似李屍王朝咁 一個個城市感柒 打到上京城咁...

準備同佢襟兄弟蘇聯重聚

全黨死清光

應該係有武漢人想走

屌根本係一早已經係咁
而家先敢報出黎

再去就黃石，再去就出湖北界啦

又太樂觀，我比你死到盡都係十萬蟻民，你覺得班高級幹步會去送死咩

無任何事比今次有機滅黨更值得期待

抗爭良機！武肺中共已無力兼顧香港情況，係千載難逢嘅抗爭黃金時間

發展落去，會唔會係支蝗人愈來愈亂，跟著發曬癲，跟住土共收皮

我都覺得好大機會

唔好比佢停，清理地球垃圾

現在應該加大宣傳打擊中共權威性

遲早上京

冠狀疫苗

一齊估最後封幾多座城

好耶!

Push

急不及待玩玩了

支爆

好興奮

沿著長江傳落去

無得醫

要偷渡去北韓保命

推

借位
[行動post] 武漢肺炎天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！

喺鴨綠江畀金仔用機關槍掃射

最新個次個升幅少左咁多

目前哩批發病嘅係7-14日前中招
下星期開始擴散走難人群
二月份正式滾雪球

呢啲應該上個月數據

應該煙仔 + 午餐肉 + 中國大米就賄賂到入境

支爆近了！

暫時好似係向東方擴散,

支爆！

遲啲應該好似喪屍片咁，失控到又搶又殺，還掂又冇藥醫又唔去得醫院

我覺得喺你樂觀喎

湖北獨立

武漢人民起來仲唔反抗等幾時

停咗火車啫
仲有巴士未停

春晚點算，d人係唔係戴口罩繼續唱

屌 燒村啦 遲下全中國都係呀
死幾千萬救返十三億人 扺啦

因為大部分走去南京上海杭州啲大城市，所以似乎向東擴散緊

九省通渠

地雷陣都未必過到

鎖國啦仆街你班支那蝗一發燒就四圍走，唔鎖國遲早累全球

陝西呢啲窮撚地方會係白色

隔離Po話黃岡市都封埋

封省

湖北滅省

自行解體

微博網民已經好嬲政府D決策

支爆了

班窮撚由武漢返晒鄉下
好快就紅

[港人自救]民間資訊中心

正常都唔會向西走啦
本身西面人口少

依家好似等死，咁先係最驚慌

真係無諗過 以為係經濟收皮支爆

越西啲醫院越廢越簡陋
另外二三線城市鄉村嗰啲都好極有限
就算係廣東都係咁
唔好話武漢以西嗰啲窮鄉僻壤

做得好，獨立，自救

2020 支爆進行曲
CCP WARS

俾天收

咁既市勢，咁少就得？
起碼加盒金沙朱古力啦

武漢人 反抗！

傳到全世界都係,佢有得走咩

奇怪係陝西冇事

就好似連登咁
好嬲啊 聽日繼續番工

微博有好多人都話有好多市好多人個肺花晒但唔夠試劑驗唔到

can't complain

希望死撚晒啲大陸狗

孝感啲人驚撚到死

狗

支那全死yeah

又造謠
中國咁勁點會有事！！
係咪又發假新聞？
中國人堅決不戴口罩

抗疫On99 傳到去鄂州

啱啱收到風陝西新疆中獎

如果好似黑死病咁勁就好喇

之後引發既問題先勁，你唔好唔記得中共仲爭美國2000億

死咁多蟻民 醫人又要用錢
大陸唯一可以賣嘅就係低廉勞動力
平又唔夠平 又多人病影響零件加工真係逐層停

核彈放湖北

緊係要放走全國

你以為D官窮呀？佢哋用緊LV㗎

黑死病死得太快
呢隻肺炎擺明係沙士強化版
前期輕 之後轉急性肺炎

前期以為無野 傳到周圍係
一堆人一次過爆發出黎 醫療系統頂唔緊
間接令更多人冚家

香港正苦真係好撚野

我諗如果佢地真係跟足防疫措施應該可以好快停到病情，因為佢地就算係大城市人口密度都唔算高，香港就真係要自救多幅啦

春運完美助攻

保守估計起碼10萬隻支那畜中招

所以點解賤民咁危險，因為佢地真係癲嫁

Sars夠冇得醫

Sars夠冇得醫，勁一百倍都死唔到十萬

可防可控

推

咁多省係咁報 習包子點頂呀
加上世衛仲未扑揼

天滅中共

咁遲，當地人可能已經中曬招。
所謂既春運可以增長經濟？更似係加速自殺。我睇你地班官為咗賺錢可以去到幾盡。
直到依加，網上仲有武漢市民偷渡既片。封市可以話係做樣。

就黎全中國停晒

implosion

郭文貴：中共過埋今年仲未收皮我就跳樓死！

一直預告西方世界將與中國全面對抗的郭文貴還強調：「2020年是結束共產黨在中國的最後一年，否則文貴就從那18樓跳下去，大家要記住我的承諾。」

瘟疫公司其中一種玩法

試下先封能咗成個湖北先

最好一路爆上北京

經濟損失呢

成日講天滅中共，今次可能實現到

窮到無錢睇醫生者

唔知點解好興奮